幾時再會有純tvb劇集！對中港合拍劇已經好厭

雖然合拍劇卡士陣容係勁D 但始終都係怪怪地

冇左果種感覺 應該係話冇咁親切！

有冇人有同感？